老老實實，全亞洲有邊啲女歌手的演唱會可以正過容祖兒２０週年演唱會？

-------------------->

塊閪個乒乓波拎返出黎未

佢係春卷乒乓波係第個

Gem Queen of heart

奶共。不了。

春卷都得 乒乓波會唔得？

你真係戇鳩㗎喎代名詞呢d 你唔好撚話佢拎翻個橙呀黃瓜？

再對比一下日本天后的20週年演唱會
其實我地香港真係算做得最好架啦

奶共奶到臭，不了

求其搵個blackpink演唱會都屌打

鄭秀文啲演唱會仲正

Joey 每次演唱會係一定值回票價 雖然本身唔太鐘意佢
唱live又唱又跳大細show都好穩陣 仲有佢呢個歲數 唔到你唔服

中島美嘉

垃圾

以前唔多中意佢 覺得佢唔靚
近幾年 聽佢啲歌 覺得佢真係幾有實力 同埋份人幾努力

啲燈光特技 舞台效果 Dancer一大堆之類嘅俗氣嘢的確係啱啲中國人睇 例如樓主
日本藝術表達手法比較平淡低調

文匯之友

勁共勁共

謝安琪一首獨家村已經屌打

hocc

咁佢係真係有實力 同埋睇得出佢係好有心去做好今次個show ge